大大隻字寫免費檢查，轉個頭就收我兩舊水

真心唔舒服…想講出嚟等大家下次有差唔多情況都唔好好似我咁笨

事源本人最近砌咗部新機，玩咗個幾禮拜後唔知邊part出事，會間唔中開唔到機，好似冇電到咁連底板粒燈都唔著。
我起初以為因為部機自己砌所以插唔實一路都冇太留意，但前晚起就真係開唔到。

咁我唯有去樓下電腦維修求助
小小背景，呢間公司喺我屋苑成立咗好耐，一直都係採用齋check唔使錢，淨係換parts先收，咁多年都係咁做
重點嚟啦，當個staff同我做緊記錄嘅時候就吹咗兩句水，跟住講起我啲parts都係全新我都未意識到有問題。佢當時就話今日先check到，結果今日佢打嚟就話要收我二百蚊檢查費，"咁你知道有咩問題咪可以自己去搞保養囉"
當下我好嬲，間舖頭外面大大隻字寫住檢查唔收錢，但因為我啲hardware有保養在手所以完全唔care出面寫嘅嘢…

我明白做生意唔容易，佢哋舖位由原先大舖縮到唔夠二十呎其實都算苦苦生存。但係咁就代表可以隨便打破諾言咩？

下次真係唔好亂講嘢啦唉

但係你又肯比錢喎

錢姐，少事啦，俾二百蚊當執返條命啦

而家d黑店咁多，你夠薑放入屋村鋪俾人check就預左俾人劏到一頸血，大把鋪話你部機壞左大量硬件叫你換之後換晒d二手古董件俾你，你個d「壞」左既件就賣返俾下一個

況且有時check機仲煩過砌機，如果真係正常鋪頭做到野既我覺得二百蚊係值既

不過唔代表話免費又要收錢依個行為無問題

Btw條氣唔順咪搵消委會投訴囉

消委會吹水就叻
直接海關舉報違反商品說明條例
唔坐都罰錢

電X堂？

你真係打算check完拎機走 好唔好意思呀deedee

呢啲不嬲連帶要你換件架啦，一係你咪唔要保養係人地鋪頭換埋件lor

呢啲不嬲幫趁佢先唔收檢查錢，唔係人地點搵食

會唔會有細字你睇唔到？
買任何零件，免費檢查
檢查費200

成條邨個個好似你咁拎部機比佢檢查 又唔搵佢整 佢食屎呀？

樓豬面皮幾尺厚 仲話人地已經免費同佢檢查左n年 人地唔屌你都偷笑 仲要唱人收錢

樓主小學畢業未

垃圾